去元朗Yoho Mall行街會唔會比人攞刀劈死 攞棍扑死？

又元朗 又新鴻基
好驚呀

想星期六去行街
有無人一齊呀

搞咗新城市先？

先知

會